屋企可以點防曱甴

屋企開始出現好多細細隻既曱甴 有無咩方法去防佢地 好怕宜啲野 宜家連間房都有 訓教都發現幾隻...

養四腳蛇

屋企好亂 房都有

lm

其實唔亂 啲曱由好細隻... 細過指甲有啲

我都想有 咁就唔駛煩

好撚簡單用下你個死人腦屋企乾淨就唔會有曱甴

上網問個野都咁 好大壓力喎你

認真 清下屋企就得

執會執 睇下仲有無方法可以雙管齊下 快啲消滅佢地

再日日吸塵
平時打理得好係無可能有小強

有啲「啦」位清唔到咁點算 之前裝修得唔好
利申唔識打果個字

買藥

家俬位無得搬就算 周邊要清好
"啦"位真係要靠神獸

以前經驗,d鐵罐,筆筒之類算易搵到蛋

一點絕

首先，睇下啲渠口
倒啲漂水清清佢
其次清一清啲紙皮
洗晒啲食具同儲存空間

想講未必係自己污糟
隔離屋有都會爬過來

同意
我覺得我屋企都幾企理
一樣耐唔耐有隻

好 明白

我都想有神獸

唔係曱甴黎搵你,, 係你製造一個曱甴鍾意既環境

好多顛佬

用煙霧彈炸一次 之後徹底執屋
再放一點絕
所有無用嘅野都掉
所有食得同有味嘅都用密實盒裝

用煙霧炸一次，之後買一隻藥(類似粉筆)沿住全屋腳線畫，第2朝成地屍
利申藥比煙霧更有效

神獸真係冇得輸

屋企有條未見過曱甴